[Kpop] 國吾國好多男團個名都係B字頭？

BIGBANG
Beast
BTOB
Block B
BTS
BAP

b for boy, 咁多唔多女團g字頭

Gfreind
(G) I Dle

少時英文全名 , 太長

Girls Day
GuGudan
G.NA (唔是團）

g.na 雞中之霸

仲有，
B1A4
Boyfriend

不過女團G始終冇男團B咁多